有陣時真係想返屋企做個廢青算

grad左一年
日日返工都唔知返工有咩意思
做d完全冇興趣冇意義嘅野
好似生命就係為左人地而活咁
每個月返工都只係夠比家用同日常開支
慶幸嘅係每個月都可以買下少少自己野
有時真係唔知自己想點
係香港生活真係好辛苦
點解我唔可以抽到支上上籤做鬼佬
做個waiter都可以渣車返工
我就要係香港逼地鐵
屌你老母臭閪
遲早搞到自己有反社會人格

香港係生存

生存 not 生活

Can’t agree more
日日過咁嘅生活 都麻木左

草錢買車啦

你哩啲問題你班讀唔成書嘅同學幾年前已經諗過，到你宜家出嚟做嘢嘅時候可能佢地已經揸緊車返工

我廢囉

唔啦
養車貴過養人

有冇諗過搵份近d既工

港鐵真心

麻木咗算唔算好事
無被同化日日喺度掙扎仲辛苦

見仁見智啦 對我黎講 知足常樂就夠啦
搵下自己嘅興趣 份工就見步行步 過一排再睇睇有無機轉工

Lm

點麻木法？
我見d人又冇咩物慾
返工都唔知為乜

入左政府低層文職表示一撚樣

入港鐵做再揸車返工

返工好撚大壓力
日日做狗
日日比客屌
又要湊老細下屬
一諗起仲有幾十年要捱 就好想死

移民其他國家

返ft真係好辛苦 又唔係多錢 又唔係真係開心enjoy
以前返pt 少係少啲 勤力都可以多啲嘅 但最起碼開心enjoy 自己又可以放自己假抖一抖

依家想抖都無得抖 啲老細覺得俾錢請你返黎就係要chur到你恆晒先得

成日都安慰自己 有壓力係正常嘅 但真係覺得自己好無謂 又唔係高人工 都唔知為乜

真係好撚攰
有諗過轉工 人工低d加得慢d 好似冇咁大壓力
但又好似接受唔到自己咁廢 咁唔上進

過多幾年你就慣啦
做做下就會麻木晒
唉....

唔返無錢呢
窮到放工係公司涼冷氣差電睇劇都唔返屋企

可以咁就好
至慘唔係